<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<quests>
    <quest>
        <title>quest 1</title>
        <description>Esisteva Eru, l’Uno, che in Arda è chiamato Ilùvatar; ed egli creò per primi gli Ainur, i Santi,
            rampolli del suo pensiero, ed essi erano con lui prima che ogni altro fosse creato.
            Ed egli parlò loro, proponendo temi musicali; ed essi cantarono al suo cospetto, ed egli ne fu lieto.</description>
        <attack>4</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>2</magic>
        <expReward>15</expReward>
        <duration>14415000</duration>
        <icon>ic_numeric_1_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 2</title>
        <description>A lungo cantarono soltanto uno alla volta, o solo pochi insieme mentre gli altri stavano ad ascoltare;
            ché ciascuno di essi penetrava soltanto quella parte della mente di Ilùvatar da cui proveniva,
            e crescevano lentamente nella comprensione dei loro fratelli.
            Ma già solo ascoltando pervenivano a una comprensione più profonda, e s’accrescevano l’unisono e l’armonia.</description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>1</expReward>
        <duration>5400000</duration>
        <icon>ic_numeric_2_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 3</title>
        <description>E accadde che Ilùvatar convocò tutti gli Ainur ed espose loro un possente tema, svelando cose più grandi
            e più magnifiche di quante ne avesse fino a quel momento rivelate; e la gloria dell’inizio
            e lo splendore della conclusione lasciarono stupiti gli Ainur. sì che si inchinarono davanti a Ilùvatar e stettero in silenzio.</description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>50</expReward>
        <duration>30000</duration>
        <icon>ic_numeric_3_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 4</title>
        <description>Allora Ilùvatar disse: "Del tema che vi ho esposto, io voglio che voi adesso facciate, in congiunta armonia,
            una Grande Musica, E poiché vi ho accesi della Fiamma Imperitura, voi esibirete i vostri poteri nell’adornare il tema stesso,
            ciascuno con i propri pensieri e artifici, dove lo desideri.
            Io invece siederò in ascolto, contento del fatto che tramite vostro una grande bellezza sia ridesta in canto".</description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>100</expReward>
        <duration>30000</duration>
        <icon>ic_numeric_4_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 5</title>
        <description>Allora la voce degli Ainur, quasi con arpe e liuti e flauti e trombe, e viole e organi,
            quasi con innumerevoli cori che cantassero con parole, prese a plasmare il tema di Ilùvatar in una grande musica;
            e si levò un suono di melodie infinitamente avvicendantisi, conteste in armonia, che trascendevano l'udibile in prrofondità
            e altezza, e i luoghi della dimora di Ilùvatar ne erano riempiti a traboccarne,
            e la musica e l’eco della musica si spandevano nel Vuoto, ed esso non era vacuo.</description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>1</expReward>
        <duration>30000</duration>
        <icon>ic_numeric_5_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 6</title>
        <description>Mai prima gli Ainur avevano prodotto una musica simile, benché sia stato detto
            che una ancora più grande sarà fatta al cospetto di Ilùvatar dai cori degli Ainur e dei
            Figli di Ilùvatar dopo la fine dei giorni.</description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>1</expReward>
        <duration>30000</duration>
        <icon>ic_numeric_6_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 7</title>
        <description>Allora i temi di Ilùvatar saranno eseguiti alla perfezione, assumendo
            Essere nel momento stesso in cui saranno emessi, ché tutti allora avranno compreso appieno
            quale sia il suo intento nella singola parte, e ciascuno conoscerà la comprensione di ognuno,
            e Ilùvatar conferirà ai loro pensieri il fuoco segreto, poiché sarà assai compiaciuto.</description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>1</expReward>
        <duration>30000</duration>
        <icon>ic_numeric_7_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 8</title>
        <description>Ora però Ilùvatar sedeva ad ascoltare, e a lungo gli parve che andasse bene,
            perché nella musica non erano pecche. Ma, col progredire del tema, nel cuore di Melkor
            sorse l’idea di inserire trovate frutto della propria immaginazione, che non erano in
            accordo con il tema di Ilùvatar, ed egli con ciò intendeva accrescere la potenza e la
            gloria della parte assegnatagli. </description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>1</expReward>
        <duration>30000</duration>
        <icon>ic_numeric_8_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
    <quest>
        <title>quest 9</title>
        <description>A Melkor tra gli Ainur erano state concesse le massime doti di potenza e conoscenza,
            ed egli partecipava di tutti i doni dei suoi fratelli.</description>
        <attack>1</attack>
        <defense>1</defense>
        <magic>1</magic>
        <expReward>1</expReward>
        <duration>30000</duration>
        <icon>ic_numeric_9_box_grey600_48dp</icon>
    </quest>
</quests>